啱啱同老豆講左呢句

：你地班撚樣罷工，一陣搞到冇水冇電冇𨋢答，搵黎搞
我：而家發生左啦咩？
：預告俾你聽！
我：咁我預告定比你聽，我將會長期罷你份家用，全部用曬黎買物資俾示威者
：

你咁中意返工 返撚飽佢 多謝間接支持義士

85全港大罷工見
光復香港 時代革命

85全港大罷工見
光復香港 時代革命

8月5罷工
光復香港時代革命

五大訴求 缺一不可

85見！

廣傳

85大罷工見

多謝老豆間接將份家用拎出黎買物資俾義士

感謝樓主！

多謝樓主爸爸

會轉達埋呢句俾我老豆聽

85大罷工見！

見到前線咁辛苦 有錢出錢有力出力

85大罷工見！

推

85大罷工見呀各位
五大訴求 缺一不可

上個月已經轉左有線 + del左cctvb